Robinhood因實施交易限制面臨數十起民事訴訟

法庭記錄顯示，Robinhood Markets Inc.正面臨30多起民事訴訟，這些訴訟涉及這家在線券商上週對買進某些股票暫時實施的交易限制。

這款移動交易應用的若干散戶和用戶團體已經分別向新澤西州、佛羅里達州、加州、得州和其他州的聯邦法院提起訴訟，指控Robinhood及其子公司對其平台實施交易限制，違反了包括違約和受託責任等各項法律。

總部位於加州門洛帕克的Robinhood的一位發言人對這些訴訟不予置評。Robinhood曾表示，有必要採取這些限制措施以滿足清算所的要求和監管義務。

由於市場波動劇烈，Robinhood和其他受歡迎的在線券商上週對飆升股實施了交易限制，其中包括遊戲零售商GameStop Corp. (GME)和影院公司AMC娛樂控股公司(AMC Entertainment Holding Inc., AMC) 。

對交易平台實施的限制迫使用戶只能選擇持有或出售這些股票。

俾你告到破產又點
幫大佬解圍一世無憂啦

每股賠翻32857
Yolo!